我只係返工 著紫衫俾人打到開花

俾link 你睇都無用啦 未俾3蚊

等睇好人好姐會呢個時間出現係西鐵俾人打？

紫衫係醫院衫黎架？⋯

紫色嗰件係手術袍

試撚柒彈啦